人死之前 聽覺係最後先消失 其實有冇科學根據？

等你臨走都可以聽到摯愛友伴同你講嘢
係造物主好溫柔嘅design

設計比嫲嫲聽到孫仔話肚餓

等你走之前聽到身邊嘅人大喊

因為聲音用嘅bandwidth少過視覺
上網睇片 畫面窒但係聲好多時都無事

不過問米婆先可以証實

因為光速快過音速，所以聲音係遲過畫面，死果時都係

我諗同你訓著左都聽到人講緊既道理一樣？

咁係因為你死個陣要合埋眼 試下死個陣唔合埋眼 可能同聽野差唔多 唔知